一部電話入左5個touch id指紋係咪正常？

仲要死都唔比你delete任何一個即刻搶返走

有冇你份先

就係唔比有我份
我想拎黎入 就比佢一手搶左

你係佢邊個

睇死都唔會解得哂

女朋友

我以前用touch id個陣 會一隻手指入幾次

唔知你講嘅佢係咪咁

搶走部電話即係唔撚射你啦
做咩要解俾你睇

原因係咩？

我一隻手指都入兩次TOUCH ID

如果係咁既話做咩咁怕比我delete

我拇指至中指兩隻手都入，6個

Delete左要5隻入過哂，唔知邊隻Delete左

見得人個啲？有冇帶過你比朋友見
定佢可能只係當你ptgf
佢電話肯定好多唔見得人既野

改touch ID銀行app要重新入密碼認證 好煩

放隻手指係home key 佢會認返係邊個指紋同highlights 比你睇

銀行app跟tough id
咩銀行

我都入咗5隻，因為手指周不時就甩皮...

銀行app登入可以touch ID 解鎖 間間都支援嘅喎

點解要俾你改？掉返轉你話返個銀行密碼俾佢知得唔得？

咩類比嚟

好神奇

ios咁柒入完無得改名架咩

detect得好D

得呀 我銀行密碼係佢生日

但我都係想改左5隻既其中一隻都會有影響？

有

會 改任何野都會 無論加減指紋

我左右食指手指公加女朋友手指公

可能佢都係咁
但女朋友唔係我

係呀一睇佢電話就好緊張架啦

點解要俾自己私隱你睇

左右手指公同食指，再加用開隻手嘅中指

你唔俾睇就係身有屎
你唔奶共就係顛覆國家政權

做咩要比你改
就算身無屎 都唔代表要比你睇電話
利申 手機互相set左對方face id同加左位置

乜你講既野同做既野咁矛盾既

但係咁做就令對方覺得信任所以做
但係唔代表唔比就係唔啱

佢有冇養貓？

無話唔岩 只係會令我唔開心姐
不過佢唔會care 我亦都唔會信佢

無

我一個人都入左四隻手指，左右手指公加食指

你地係咪男女朋友先

以我所知應該係 如果佢無收埋其他人既話

屌你老母少少嘢都嘈一餐

入咗四隻
三隻自己
左右手手指公
右手食指
同老婆手指公

係我好小器
以後唔再煩任何人

一個人竟然用哂5個touch id quota
應該係佢個ex個指紋仲未del自己睇路

目測係入左1，2個女仔frd指紋唔想del

咁仲一齊黎做咩？